有無巴打有玩電腦版fifa20

話說我23號買 見佢話23號11點開始可以玩
所以我11點就開始玩
點知玩完想熄機既時候 突然之間見到佢話windows版本發行日期係26號晚11點
點解會咁

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

629個板係可以早3日玩 前兩集都已經係咁